大會報稱16.5萬人出席撐警集會 多名藝人出席

[fuck] Trump哥應call其一眾盟友國 禁止及取消 ""梁家輝、陳欣健、譚詠麟、鍾鎮濤、高志森、莫華倫"" 等撚人及其家人的 入境權 與 當地財產~!!

大會報稱16.5萬人出席撐警集會 多名藝人出席
作者：熱血編輯部 (陳五) 06-30-2019

- 熱血時報網站連結

立法會議員何君堯今午（6月30日）在添馬公園舉行撐警集會，大會報稱有16.5萬人出席。 參與今次集會不乏知名人士，包括基本法委員會副主任譚惠珠、港大深圳醫院院長、瑪麗醫院肝臟移植中心主管盧寵茂、警務處前處長鄧竟成、商務及經濟發展局前局長蘇錦樑等。 此外，藝人梁家輝、陳欣健、譚詠麟、鍾鎮濤、高志森、莫華倫也有出席集會。 中國外交部駐港公署亦於社交網站貼文撐警，指「專業和敬業精神一直都係香港人引以為傲嘅質素。呢方面，香港警察係當之無愧」。